得果2萬張現金卷，香港警隊都3萬人啦，點夠分

政府真係on9

港府不嬲弱智

二桃殺三士

港府笠水唔肯派獎品